誠收周杰倫演唱會飛780/1180兩張

Tg ：
一手放放錢 一手交飛

誠收

收2張連位